[處境題]集思廣益，我女朋友個死黨比人求婚，但係要我夾錢

是咁的
我女朋友有個死黨
佢條仔想襯佢生日果日向佢求婚
開左個wtsapp group邀左十幾個人入黎
想我地一齊見證佢求婚
順便幫下手佈置吖，車下野咁啦
本身我同果兩位主角都唔係好熟
只係因為條女係我女朋友死黨關係
有D 乜野多人聚會都會見到下面
不過都無乜兩句
咁佢一世人一次求婚叫到
咁我同我女朋友都無乜理由托手撑唔去姐
好啦，本身都好地地
點知條仔無啦啦話已經係灣仔一間餐廳包左間房求婚，最低消費要九千
佢竟然要求我地每人夾返500蚊比佢其它佢包底
講完之後成個group無人出過聲(本身個group都無乜人講野，剩係恭喜下咁樣)

隔左好耐，終於有人覆話有野做黍唔到
之後有兩三個人都用各種理由話去唔到

依家你係我，去定唔去？？

其實求婚果個唔係應該要請架咩？定係我見識小？

正評:屌你老母，幫你車野又要佈置呢樣果樣，仲要我夾埋錢幫你Book個咁撚貴既場求婚？你當我傻仔吖？一於唔撚去

負評: 你條女個死黨生日，求其出去食個好西人頭都300-400啦，當去食buffet幫佢慶祝埋生日囉

無錢學咩人包房....
樓主有心咪當做人情囉

冇錢包場學人求婚
義工幫你手搞咁多野仲想點

條傻仔係咪以為會個個諗住想恭喜佢
每人500應該個個都冇所謂
點撚知到時全世界放機貼錢都唔去
佢就同條女on99咁食埋最後晚餐

冇錢包場咪唔好包 想包就求婚嗰個比曬
你想包關我咩事 咁乞衣都有

佢比番錢你地就差唔多

冇錢就咪結啦

我覺得佢夠膽開囗叫我地夾錢已經係世界級
比佢條女知道自己條仔求婚都要班friend 幫佢夾錢book場真係乜面都無

不過講就兇狠，我已經過左數比條友，始終話唔去好撚老尷，最多食多d當回本

on9仔

我女朋友一定要去，我無得唔去

sorry 有事嚟唔到
下次求婚再嚟

我覺得食飯錢出番都算
佢充大頭玩包場要人夾番？
佢借條女嚟屌兩吓都有得諗嘅

唔覺意sd錯左張入數紙比條女

飛撚咗佢啦
手指拗出唔拗入
要條仔磅水去幫人哋求婚
戇鳩鳩嘅
結得成嘅話
記得喺人情度double咁扣返
btw 你哋兩個人
五嚿定一千

屌你老母處境題都要圖，小學雞唔撚識字要睇公仔？

一千吖吊

係「屌」唔係「吊」
你有無帶條女驗腦？
成嚿錢佢出晒定AA？
定賤格到自己要去又屈鳩你畀？

我女朋友都覺得條仔求得好撚肉酸，但係個女仔係佢死黨佢無得sayno, 明知做左笨柒都要去，最多當幫佢死黨食餐生日飯，令自己心理上舒服d

咁你開post做乜撚野

想知究竟求婚party 主角全包係咪正常，定係夾錢先係正常，因為有份食野

佢都係笨柒㗎啦
有無同返個姊妹講先
其實係你條女戇鳩
女人嗰啲姊妹情好脆弱㗎咋
唔同男人嗰啲兄弟情
佢畀完嚿錢幫手求婚
分分鐘個姊妹未結婚已經反面
到時就蝕撚晒